寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你😢

你到底明唔明

No